屌冇帶准考証

計好左時間差唔多由屋企去到考場。
點知去到地鐵站先醒起冇帶准考証！
即刻狗衝返屋企拎完飛的，
宜家喺的士上面勁撚驚塞車去唔切考場

個考場喺九龍灣不過離地鐵站勁撚遠

巴 下年再加油

夠鐘考試啦 仲開po？

讓賽姐

下年加油！！！

人生5**咪夠

唔好吖！！！

慢慢黎 最緊要安全

下年嚟過啦

下年加油

諗真答你 去你屋企就近既考場
入去坐定定 通常佢地有卷多出黎

不如返去訓教算啦 遲到佢唔會比你入去架

到左考場了
准考証寫9.15開考嚇到瀨屎咁滯

今年咪當拎個經驗囉

其實去你附近間學校 扮去錯學校 個間學校應該會畀你係嗰度考

加油

agger
仲上來開post

其實你9點9去都未遲

比個連登post佢睇 睇下可唔可以求情啦

鳩fingfing

其實無帶都可以考，考完之後好似要寫報告同考評局當然最後都有權唔改你份卷，所以趕得切最好都係番去拎

其實你無準考證or身份證都唔怕，見過有人兩樣都無仲要去另一個近啲既場都ok，當然唔係鼓勵考生咁做，只係如果無帶其實唔洗太擔心
反而最重要係筆，你唔係一定借到

再接再厲！

考完啦終於
感謝哂各位嘅意見
聽日一定會記得帶齊野

咁重要都唔記得帶
報定ive算喇